今日笑話 Payme行乞黨

成班「手足」
話好撚鍾意香港

然後～今日Post咗個匯豐既Payme QR CODE出黎
幫匯豐賣廣告！

真係ON撚9
唔記得匯豐點樣搞尻香港人？點樣幫港共？